(快閃建議）其實唔一定要迫人罷工或塞鐵

點解冇人宣傳dioxin

另外快閃唔一定要下下堵路或裝修 可以左膠啲（港豬中意）例如唱歌 、去美心餐廳三鞠躬、和你lunch ，去元氣食免費薑、玩生命麵包challenge ，和你返工返學、做煩膠煩住啲保皇狗、十點鳩叫、放映會、甚至特登買黃店嘢去藍店食等其實都可以 唔一定下下都咁hardcore

畢竟好多 香港人尤其港豬唔太接受咁hardcore

其實整個隨街貼非保皇傳單活動都可以 要令人有參與其中嘅感覺 減低無力感 防止犬儒形成

呢幾日唔好傾行動野
拉

下星期行動 而家傾定 差唔多啦

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

11 24 去投票

冇人

由佢沈啦

支持 不過呢d連登多數冇乜人理

Sad but true

我覺得Dioxin幾值得一直推 政府又拆唔掂

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

Agger 不過而家唔知點解成個連登咁沉迷塞鐵

元氣薑配綠茶，差唔記得，投完票就去食

啱

3 日後講你唔會話即刻吹雞有啲難？

而家冇人記得呢啲gimmick 玩法

Agger

Thx

有一堆人仲好玩

係要所有人都有參與其中 以防冇力感形成

on9 又唱歌

好想玩，有無人陪我

其中之一啫 最主要係要防止無力感形成 繼而變犬儒

Me

poly慘烈程度有如美帝阿拉莫

Remember Alamo
Remember PolyU

不過 leave no one behind嘅精神感動到唔少美國人

仲繼續上前線打？五大連都全殲埋你仲點打？你勇得過五大連是但一個精銳？

推

未入到黑市軍火唔好同我講個打字

push

香港太多

理性討論有咩問題？
尤其同呢場運動有關係
日日都需要反省同討論
策略先可以贏喎

各自努力

咁都就下佢地口味

我覺得黎明行動應該同三罷脫勾。因為一個係不合作運動(阻塞交通)，另一個係集體表態，兩樣嘢一齊搞會令焦點變成交通混亂&街頭衝突，結果spin走咗三罷嘅noise。(包括好多人覺得好成功嘅85罷工)

如果有心搞三罷應該繼續組織工會，然後搵啱時機集中搞。

認同樓主
表達方式有好多種
畫面都靚好多
Be water

我都係提出建議下

其實黎明行動已經變咗塞鐡2.0

最主要係要保住參與度 防止無力感形成

Thx push

好勤力咁宣傳緊dioxin

好多淺黃覺得自己參與感大幅下降

eg我老母 之前成日去商場唱歌摺紙鶴
10點帶頭叫口號 有人應佢就好high
但而家佢淨係可以睇直播 有時仲覺得自己好無用幫唔到手

Thx 巴打

支持

我老母阿婆都係 如果太多冇力感 好易變犬儒

傾下都唔比
Cls

唔止你老母
好多人嘅老母都係咁

Me too

和勇合一，咩都要做

係 所以所有人都要有參與 以防無力感

黎明行動目的係令香港經濟停頓

如果咁諗，塞藍絲廢老啲勞力工好似影響唔大，除非塞到幾個月，不如集中塞港島中上環馬路，搞到開唔到市，狗又唔敢係中環放Tg。

好似咁樣期望值高啲

港豬好多 失憶太快

咪撚塞啦

真，應該嚟啲快閃和理非活動穩定軍心，近排都小咗叫口號同唱歌

（極緊急）挽救黎明行動造成損失唯一方法

Push

巴打清醒！

麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

理念係好 但現實唔太可行

去美心餐廳三鞠躬

同意，港豬可接受同支持好多活動，除左阻返工。

有部分放棄係因為無力感太重

同意

好奇多唔多南亞裔會投票

港豬活動係可以keep住嘅

其實都多

Agger 防止無力感

警犬唔敢係中環放tg？上次咪放過一次？巴打啱啱出冊？

最嚴重問題有幾個啦
1. 戴防毒面具既人依然佔少數
2. 戴防毒面具又手持武器/盾牌既人係少數中既少數
3. 有武器有防具但係肯正面對抗既人係少數中既少數中既少數

咪就係放完嗰次就無囉

估就估佢地射到啲鬼佬投訴

其實塞路導致被動式三罷係好 但問題負責塞嘅兄弟好高風險被俘/戰傷 以依家行動部叛軍嘅折損情況底下 已經一個也不能少

支持道歉行動

支持就唔該入去推推啦

因為中環和你lunch都暫時只得一次
下次有嘅話佢一樣照放

當佢靈堂廢老好迷信

Agger 防止無力感成為風土病

呢的佢地應該做得啦，老的做反而無咁危險播
所以麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

鬼佬投訴佢哋都唔撚會理外國遊客都照俘不誤

最主要係要防止無力感先 減少犬儒形成嘅機會

不過亦代表佢唔係唔敢射

Agger 所以唯有穏定軍心先

嶺大嗰兩個德國仔

Help push pls

係🇩🇪

陰公

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

Someone help push

毛記有k kwong

唔明

和平文宣都拉?

呀蛇

Tui

人哋要追quota㗎

《齊上齊學》20/11 第七講 - Dr. K Kwong 「生命中不能承受的二噁英」

各有各做

鼓吹流水抗爭
冇人返工比你混入比你塞點流水點抗爭

明白了 thx ching

追？

返大媽區慢慢媽啦

建議幾好

冇人叫你唔好勇武 只不過要穏定軍心先

不過 唔好再塞鐡 真心吃力不討好

南亞仔好有心！支持

多謝

ｐｏｌｙ之後唱下歌無壞
穩下軍心，儲下士氣啦

梗係打 仲有d勇武未滅到

Good English propaganda

用兵切忌窮兵黷武

有幾多？就算夠再嚟多次都唔夠打
都係嗰句 未入到黑市軍火之前唔好再提個打字

推

要轉型

塞鐵本來就係最大爭議既野
黎明與三罷掛鈎之後，結果去番塞鐵。。。
和理非而家要全面進場，穩定軍心，開慢火煲湯咁

會唔會有人搞thanksgiving多謝美國集會/活動?
有目的，有主題，繼續外國戰線，和理非又可以聚人

唔好用身頂

剩低嗰少量都再滅埋 係咪想成支叛軍冚旗？

到少暫時要

Good idea to celebrate thanksgiving

最主要係擾民又冇效

我就係唔同意一味死衝

快閃唔一定要勇武 可以係和理非

［緊急］全世界同我認頭番自己果區既票站！！！

依家就係我哋叛軍3呢班幾少數嘅精銳部隊係阿拉莫紅堡全殲

D day is done
Reinforcement is on the way
Hold on guys

仲有兩日時間！努力做文宣 一票不投假獨立！

[推俾黃底叔叔嬸嬸］區選𠝹票黨曝光！

有咩關係 ？

4大前線講佢地安全

D

要穩定翻民意先

S

咁和理非活動係要穩定軍心 確保民意授權

Dioxin可以話垃圾產生
山埃係真係得催淚彈先有

不過why not both
全力煲Dioxin，香港變darkzone，政府警察使用化武慢性毒殺市民

Good idea

你而家連槍都冇把 學人武裝革命

1124 投票

Ching 你槍冇把 想武裝革命

推，毫無犯法

元氣免費食薑CHALLENGE

而家d人只會覺得你老吹 fake news

67左仔 冇民眾支持 咪變暴動囉

以上三項邊樣無軍火？

未必 香港人係十分怕死

無人話要呢幾日做

推推推

你又幾有撚頭喎

少左好多創意

革命一定要武裝？ 可以係指改變制度甚至思想

撚頭

咁回到現實 香港行武裝革命 可行嗎

其實岩

我觀察係，最近形勢惡化到好多和理非（特別係一家大小）無辦法參與，果種無力感會好影響士氣同心情

我咪講咗我唔係永久放棄武裝路線只不過未籌謀到之前都被逼一定要先做住和理非先
革命係未來願景 情勢所逼時下未實行到唔代表會完全停止籌備放棄願景

我會嗌 係因為願景 詳情睇返我個reply

我自己都觀察到

我都係咁諗

我地依家都幾乎武裝到盡啦

又唔係個個都肯衝上前 咪比啲和理非搞下依類野囉

放低粒膠於事無補 Be Water 依句說話應該係各方面都要做到

唔係單單係前線抗爭到 後勤嘅思想上都要至係

淨係靠邊個好打就革命到 咁我地永遠冇可能成功

咁願景嚟 保持憧景對士氣十分重要

True

唔係唔打，而係要所有勇武行動轉地下化

南亞仔是咪唔洗轉校了？

咁你又唔洗咁負面

blocked

佢哋同意等埋我u grad先

pusj

up

辛苦了 都多謝你地之前幾次開放教會比我地入去食飯

cls唔嗌就代表放棄願景架啦
嗌口號呢家嘢永遠都係關願景事
好似五年前嗌開我要真普選 當時有鬼普選咩有就唔使嗌啦

唔洗 大家都係香港人

連儂文宣日真係好重要
最近太集中於黎明行動變到其他和理非活動冇咩人理咁

推下po

agree!
香港人係完全接受唔到被罷工,除咗唔使返工嘅連登仔之外

差啲唔記得同你補充一點當年創始呢句口號嘅香港曼德拉琦大帥 創始嘅時候 莫講話黑市軍火 連盔甲豬嘴盾牌路障雞尾酒都未有

幾時同我食飯

所以我哋要重振各式各樣嘅和理非活動 踢走無力感

而家

我都係呀咖哩呀

真？

光復之後煲底見

我唔食咖哩 ok?

到時食咩都得啦

諗緊遲D開個post 教生命麵包食法

講笑

咁你都要有實際可行方案先 唔係一味死衝

咖哩咁好食都唔食

要強調返班狗放毒。
呢下係全民connect的好機會。

到時見

on9
推

我愛南亞仔

箍緊牙 希望我拆箍前可以光復到香港

你齋嗌唔做嘢先叫食精神鴉片要實現就要又做又嗌
你連嗌都唔嗌嘅話 就等同已經完全放棄願景 先至係完全無可能實現嘅表現 明白？

咁有人唔鐘意食啊嘛

Love you too

玖唔答捌你up乜鳩？

有人曲解精神鴉片嘅定義

agree, 一軟一硬

一定可以

我見你係自己人所以唔會屌你 不過講真兄弟你真心有啲膠

梗係要拆箍後先光復如果唔係點同南亞仔一齊食咖哩

約定你 唔好走數啊

Agger 可以收編更多盟友

一定要去

日日都airdrop/周街痴緊二噁英文宣

謝巴打努力

有咩問題儘管問

推推 投完票再慢慢玩，不過記住呢個垃圾選舉係毫無代表性，唔洗太上心。

同意 不過至少投左先 好過冇

支持快閃

(星期六日和你選) 全 民 文 宣 助 選 日

11月24 票站見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

其實諗呢啲真和理非活動仲有用過投票有無諗過大家一齊幫襯藍店 但入面咁多嘢食 諗耐啲 諗到收舖 分分鐘仲好過裝修 勇武又唔使咁危險

我尋日聽到兩個痴線佬響度研究升級行動
我覺得太暴力，唔岩我‥ 內容大概係‥

連儂列車 - 地鐵車廂文宣

追擊CCTVB - 參觀香港訊號發射站

追擊美心 - 商場電制房水舞間大行動

班友仲話想救Poly 手足
其實可以搞一隊「藍絲清潔理大團」「紅隧通車大典」

南亞仔幫幫手阻止佢地 唔該

其實都係時候傾
早啲傾定，早啲做文宣，多啲人知道同參與

塞唔塞鐵呢啲嘢可以再傾，
但係我覺得係時候諗新方法去令多啲人參與活動。

依家情況係會去塞嘅大多數都係後生仔女(我所見)
和你lunch係多數係翻工office (都係我所見，未必100%準確)
要諗下點樣可以令班家長，翻其他工種嘅手足都可以參與都係一個可以諗嘅方向。

唱歌香港人最鐘意照唱住先

真 不合作運動

有冇 po link 咁樣真心太hardcore

睇嚟你根本get唔到我意思我意思係 香港曼德拉琦大帥 連盔甲豬嘴盾牌路障雞尾酒都未有 都已經創始咗呢句口號 嗰陣時佢已經不停嗌都得 咁依家覺醒同局勢都升級咗咁多 又點解唔嗌得？

事實上和理非就係要咁樣 係香港和理非咁獨特

除非失業率急劇上升, 否則班港豬唔會拋開身段上街抗爭, 郁啲就話好暴力同情黑警
keep住快閃唔會令班金魚腦唔記得之餘又可以穩住和理非士氣, 睇時機再一次過爆出黎將極權一網打盡仲好

Agger
同埋塞嘢就唔好再搞啦 吃力不討好

唯有係咁

推！ 再增加全民參與度！

即係玩膠

全民炒車日 紅隧個出口唔知點解好易令車死火 大約十架就收皮 勇武唔使死守理大

好耐冇唱喇

經過理大一役之後近排多番好多和理非行動post，要全民參與，唔可以淨係靠勇武！

玩生命面包係咩料

嗌緊嘅時候要同時籌謀入軍火

不過和理非大絕都係罷工 叫多啲人入工會先

餵警犬

終於到我大沙田和理非之都出場嘅時候

係你get唔到我意思而且又迴避我問題
嗰時佢都嗌到震天價響點解依家又唔嗌得？

我晨早就咁話啦

商家佬最驚呢啲 商場俾你咁快閃搞一搞 冇人幫襯就大獲了

唔知點解對塞鐵有莫名嘅堅持

目的就係咁

又唔太算 似不合作運動變奏

唔好再玩塞嘢啦

一早就話咗 依家暫時轉型和理非就係為咗爭取時間同空間去做呢啲為勇武做好準備嘅籌謀功夫依家再繼續勇武落去真係想叛軍全線冚旗都似

其實搞鐵係做得嘅 但下下阻門關真係唔係辦法 但如果條路軌有問題啦喎你睇下輕鐵做一次搞幾耐？

11.24 07:00排隊投票

和勇合一

類似大家食塊包 打下卡 為留守手足打下氣 最主要係要推出香港

成立好先

唔好浪費食物

我大水圍幫唔會輸

我只係想講和理非有好多活動姐 我成日聽到啲人話 裝修唔好 死守唔好 淨係踩勇武行動 但和理非活動又無長進喎 咁耐真係和理非得 守護孩子 比人連打十幾拳黑帶空手道手足 同用身擋popo開槍嘅耶教大叔

不過唔好裝修住 如果玩緊和理非活動 唔係會嚇親人

唔好塞啦真心 香港人真係太中意番工

Why not both

我絕對支持裝修 只不過唔係人人中意咁hardcore
另外死守 真係不了

打咗咁多日，拉咗咁多人
回下氣 回下民意都得啩

和理非真係要比人屌都唔驚ma 你睇當年黑人點抗爭 入去黑人禁入嘅範圍 俾人打俾人屌俾人拉去坐監都唔撚淆不過係要慢慢進化嘅 好難一下去咁高level 諗多啲真和理非活動都好

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

Thx ching

一下去咁高lv 試下坐藍店坐足一日先

推
新民調仆街了

真係以後唔好再玩塞鐡啦

先唔講黑市軍火係香港係幾難拎
即使拎到都好,都要確保大家識用
而呢樣野..,坦白咁講,冇接受過槍械訓練,就算有槍到手,都未必夠狗打
再加上,現時既前線精銳充其量都係比較勇同跑得,但講戰術能力既話,相信你都知咩事(講真...係香港唔做過狗,點可能會有戰術能力...)
而相反,狗既精銳(飛虎),係同英國SAS齊名
所以,真係有心打既話,唔單止要有槍,最好都要係外國當兵學埋野先...
(印象中好似話美國都歡迎外來人當兵,有心可以諗諗,或者能忍辱負重的話,都可以諗諗中國/台灣國防大學..,雖然唔知收唔收香港人)

投完票先,重要早D去投

一定會

幫你推
可以一試

仲有老解

move move

唱歌都好有用架 係公關伎倆

同擺個像上山頂一樣

但有時 藍既覺得我地作野
淺黃既掛住返工

弱智藍就放棄啦 我地主要拉中立 鞏固淺黃 動搖淺藍 孤立深藍

我好支持

推，巴打

我係南亞人呀hi

大家都係香港人

全部同時做

岩

要宣傳

曱近平

生命麵包challenge
快閃同陌生人玩生命麵包

低能仔

中文解咩

二噁莫

Ok

英

大家食一塊包po 上ig tag人 好似ice bucket challenge 咁 主要目標推去外國為poly手足加油 十分左膠

南亞仔中文唔好dse得3

一定要多講, 仲要有圖
好多藍絲睇見都驚
我阿媽淺藍, 睇過一張之前有越戰bb 嘅文宣
每次一放TG 就開口鬧
話啲popo 有人又放, 無人又放
政府條友出黎講廢話
阿媽問做咩唔叫佢出黎企1,2 個鐘索個放題試下先
Dioxin 同山埃文宣都非常有利
好似早兩日 有msg 話果欄TG 放題
啲師奶已經去百佳惠康搶菜同生果
所以真心work

但係你用速成喎

經濟攬炒戰